[求LIST]砌6000打機 要求PB開到高效

playerunknown's battlegrounds 想開高效唔LAG
6000做唔做到

做唔到

1000都做唔到

i mean 10000